1872遊花園粉絲入一入！

我記得有一集係灘叔講佢個妹pinky，女守門員，之後pinky仲call in架，有無巴打絲打可以提供個一集？係邊一日黎架？小妹真係好想聽個集，跪求